2019 光復香港 時代革命，2020 香港獨立 唯一出路

2019 大家做到和勇不分，2020 大家又做唔做到獨民不割呢？

「光復香港，時代革命」，因為呢一句口號，大家力撐咗半年，燃點曬香港人嘅革命之火。2020年，要再突破心理關口，提倡「香港獨立，唯一出路」。如果你覺得累、氣餒，請係心裡面諗起呢八個字撐落去，2020年快到，亦都好快過，咁就抗爭咗半年，快？

黎緊2020年，行動大方向，我希望真係做到「普及黃色經濟圈」同「工會帶領三罷」，希望香港人著重推行呢兩大目標，真係會重創港共政府。

加油。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

攬炒=>支爆=>支解=>獨立=>真普選

以上係唯一可行路線圖
所以根本無必要爭拗口號
應該集中做實事
搞黃色經濟圈
搞海外文宣通過制裁支那法案，加速支爆
各種行動加速攬炒
最睇唔起只叫口號唔做野既政棍

拉